用過The ordinary 嘅巴絲一般喺邊度買?

如題
希望大家推薦幾間

Asos

佢哋官網無賣我想要嗰隻azelaic acid suspension 10/niacinamide 10 + zinc 1

推

Sephora

Lookfantastic

thxxx

佢哋官網冇曬貨
可摸以問下一般幾耐會翻?

遲d會返貨
有時有promo好抵

好 謝謝您

beautylish

香港咪有舖

專賣店唔係會貴d?

全部賣嗮 lol

新城市二期咪有專門店囉，平到痴線

Selfridges

好似貴d The Ordinary Niacinamide 10% + Zinc 1% 要$80

HKTVMALL 算唔算貴

我見葵廣有間幾平
但 The Ordinary Niacinamide 10% 貴過其他店
hktvmall不算平啦

香港買好貴 買得多夾埋貴幾百
hktvmall隨時買次貨
上次買96蚊仲要得半支on99

其他網店要比郵費咪一樣

啱啱搵到間葵芳
Niacinamide 10% + Zinc 1% $60
azelaic acid suspension 10 $80

我記得門市同上網個價一樣

Zalora, HKTVmall

小心假嘢呀

會唔會啊 我見d大行都差唔多價

正價賣假貨 爽

見都多人fol應該ok掛

我從來覺得喺ig買呢啲嘢都係搵自己笨
大把外國官網唔用

我學生 每次買好少 加埋運費好L貴

尖沙咀the one有
之前唔知有 係格仔舖買左仲要貴啲
用梗佢支去角質toner好得

hktvmall

hktvmall
但好痴笠笠同起擦膠碎 不了

ASOS 任買嫁喎

為咗慳個幾十蚊冒買假貨風險 值咩
一係你咁慳就直頭唔好買

利申 係葵廣中過伏

直接去鋪頭買啦, 80蚊2成都係十幾蚊
為十幾蚊買到過期/假野唔抵

The ordinary係咪真係咁好用？

asos/lookfantastic

點解唔直接上佢官網Deciem？$300免運費

呢個牌子啲嘢平到我已經懶得上網買，是但係香港啲鋪買都得

未試過
聽人話就有效成分好多 好快見效

酸最好
個人覺得去角質 AHA >>>>> BHA
但aha真係好撚痛

隻azelaic acid令我又愛又恨
消炎褪紅幾好 但上唔到防曬同妝
我用埋會試下轉會Paula choice 不過好似幾貴下

ching 覺得azelaic acid suspension 10 對暗瘡同控油有無用?
本身塊面成日出油 打算用Niacinamide 10% + Zinc 1% Supersize Serum + azelaic acid suspension 10 搞搞佢

aha 30 + bha 2 peeling solution 濃度太高我唔敢用

邊間？

B3+azelaic=Combo黎
B3控油收毛孔，搽落個鼻仔到好快見效
Azelaic都平到暗瘡 但相對黎講效果冇aha/bha快見效，對付暗瘡真係要一星期刷兩次aha/bha先得

噉我都係用住Azelaic先
如果效果不彰先再用AHA
主要想慢慢嚟
同埋唔想成日搽防曬

起擦膠碎係正常

唔搽防曬唔得嫁清
護膚入門兩件事=保濕加防曬